Lady Gaga 因曾見達賴喇嘛，遭中共封殺，奧斯卡頒獎慘被打格！

第 91 屆奧斯卡頒獎典禮昨（25）日順利落幕，首度挑大樑跨足大螢幕的女神（Lady Gaga）以電影《一個巨星的誕生》獲得「最佳電影歌曲」獎，爽奪首座小金人，上台領獎時難掩內心激動當場落淚。不過卻傳出因她曾和西藏精神領袖達賴喇嘛會談遭中國封殺，昨日奧斯卡直播中，GaGa 的臉竟然全程遭到馬賽克處理。

女神 GaGa 向來關心人道議題，2016年她和達賴喇嘛同時參加第84屆美國市長會議，並針對「如何面對不公義的世界」展開探討，更在個人臉書直播全程對談，會議結束後她還在所有個人社群網站上曬出和達賴喇嘛的合照，怎料此舉卻惹怒了中國網友，不僅痛批再也不支持她，官方也下令全面封殺女神 GaGa，網路媒體禁止上載其作品。

終国

好小氣

疑似就是因為女神 Lady Gaga 會達賴喇嘛一事，至今仍在中國的黑名單中，因此昨日中國轉播奧斯卡頒獎典禮，竟將她的整張臉全程上馬賽克，引發網友熱烈討論，狂酸：「報告長官！完全沒有畫面」、「只因 gaga 愛台灣，公開挺台灣嗎？」、「太不專業了吧！下面名字也要遮啊～封殺只封半套」。

「太不專業了吧！下面名字也要遮啊～封殺只封半套」。

key 第二條奶共女個頭落去嘛

女權撚做嘢未

大陸有夠智障

我上百度睇仲有勁多資料喎
係咪fake news

DLLM

好似小學雞
你同邊個玩我就唔同你玩

打格都打好D啊

美國總統都會會晤達賴喇嘛,點解唔封殺埋美國總統?

Christian Bale探過陳光誠喎，有冇封埋呀

原句係咩

Gay佬又真係特殊人群無錯呀
好地地點會唔鐘意女人

其實大陸封殺既operation 好唔統一
主要係睇當時in charge 條友點做

見下都唔比

岩晒班連登仔

呢d 打格

所以隔離個post 話中國其實係最岩連登仔既國家真係冇錯嫁

TVB一直都有封殺ATV藝人(唔打格而系直接cut走片段)

共產黨都系跟TVB學野之嘛

但gaga 好似係左膠黎

中國冇間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB
連登仔系呢個環境下會出現脫氧現象

hi TVB 打手

莎朗史東當年邊有錯

莎朗史東

踏足紐約將被華人控告

美國有線新聞網絡（CNN）粗略計算，莎朗史東未來有四部電影上畫，得罪中國人，「令她失去10億潛在觀眾，這或許也是報應」，以每部片酬1,400萬美元（1.092億港元），她至少損失5,600萬美元。
此外，紐約海明律師周三也向莎朗史東發警告信，警告她一年內不要到紐約，否則就會告她，他會代表所有中國人，每人向她索償至少100萬美元（780萬港元）精神損失。

10億潛在觀眾
10億生番咋，咩華人咁撚把炮係紐約警告美國人呀
華人賤種

08年到今日足足十年
你話我屌華人賤種，港柒唔好突然變身中國人突然愛國有冇屌錯？

痴線，中國版Black Mirror

玻璃心到

佢就係要全世界知佢要block 一個間間接得罪咗佢嘅人

景甜

估唔到連登仔咁多人唔用腦
人畀乜佢信乜

連登果然好撚多gay佬
Ching你只係講事實都咁多負
好人好姐鍾意同性唔係特殊係咩
班死gay佬真係好撚小氣

講緊中國個別電視台轉播會打格喎

你有上百度無理由會睇漏呢個 post 㗎喎

p.s. 專登上去睇，是旦碌都見到

又關女權咩事

小器到呢

即係電視台封殺唔係中共封殺啦
如果中共封殺百度應該乜都搜唔到至係

Lady Gaga幾乎係成個世界有名譽有地位洗撚驚你小支那咩,成撚日以為冇咗你個13億生番嘅market會仆得街

其他藝人生意佬應該要學吓Lady Gaga嘅骨氣,有料驚閪班賤種封殺咩

Lady Gaga 因曾見達賴喇嘛，遭中共封殺

係事實

笑撚死

以為個閪生喺塊面度

咪俾公安打到仆街

black mirror

連登仔乜撚都瀨女權架啦

咩叫「有夠」？

個名由lady gaga即刻變lady 格格

笑到停唔到

喺度騎劫個post做乜鳩搵盤水找吓自己窮酸樣先啦

我係咪番咗18世紀

on9人地天生可能都唔想咁 將心比心啦

唔講都唔記得左 小器到
成日要記住邊個得罪過佢都攰架喎

何必勸導件生番

正一垃圾國家
比呢d垃圾個家堀起地球文明只會倒退

如果我係佢
我下次出去拎獎
就戴個打咗格仔既面具

好on9

假架喎 唔係成班人做facebook廢中ok?

太好啦
支那狗睇奧斯卡，都係叛蟈啦

好*

假？

咁大會都有提名佢，係咪要成個奧斯卡杯葛先岩

Gaga
佢唔撚會怕你啲支那人
唔去支那咪唔去

on9

on 9 fucking chi na

冰冰啦
話哂比咗十幾億咁愛國

Lady Gaga : DLLM

大陸睇乜鳩奧斯卡

方丈真係好撚小氣